一個禮拜通知=玩完?

岩岩見時裝舖ft，老闆娘話一個禮拜通知，算唔算玩完

可能得呢，唔好灰住

即係你唔系首選。